1º parte do trabalho de git

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ cd ..

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab
$ cd ..

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação
$ cd projetosGITlab

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab
$ ls
tppaulista/

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab
$ cd tppaulista

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Untracked files:
  (use "git add <file>..." to include in what will be committed)
        Funcionalidades.txt

nothing added to commit but untracked files present (use "git add" to track)

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git add Funcionalidades.txt

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

Changes to be committed:
  (use "git restore --staged <file>..." to unstage)
        new file:   Funcionalidades.txt


axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git commit -m "Adicionado a lista de comandos do git"
Author identity unknown

*** Please tell me who you are.

Run

  git config --global user.email "you@example.com"
  git config --global user.name "Your Name"

to set your account's default identity.
Omit --global to set the identity only in this repository.

fatal: unable to auto-detect email address (got 'axel_@DESKTOP-NOI0U74.(none)')

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git config --global user.email "axel_novais@outlook.com"

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git config --global user.name "axel novais"

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git commit -m "Lista de Identificação a finalidade dos comandos git"
[master a3ff96a] Lista de Identificação a finalidade dos comandos git
 1 file changed, 63 insertions(+)
 create mode 100644 Funcionalidades.txt

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git status
On branch master
Your branch is ahead of 'origin/master' by 1 commit.
  (use "git push" to publish your local commits)

nothing to commit, working tree clean

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git push
Enumerating objects: 4, done.
Counting objects: 100% (4/4), done.
Delta compression using up to 4 threads
Compressing objects: 100% (3/3), done.
Writing objects: 100% (3/3), 1.07 KiB | 1.07 MiB/s, done.
Total 3 (delta 0), reused 0 (delta 0), pack-reused 0
To https://gitlab.com/AxeFelipe/tppaulista.git
   b9d2daa..a3ff96a  master -> master

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$


axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git pull
remote: Enumerating objects: 4, done.
remote: Counting objects: 100% (4/4), done.
remote: Compressing objects: 100% (2/2), done.
remote: Total 3 (delta 0), reused 0 (delta 0), pack-reused 0
Unpacking objects: 100% (3/3), 327 bytes | 3.00 KiB/s, done.
From https://gitlab.com/AxeFelipe/tppaulista
   a3ff96a..99a4d9d  master     -> origin/master
Updating a3ff96a..99a4d9d
Fast-forward
 LICENSE | 1 +
 1 file changed, 1 insertion(+)
 create mode 100644 LICENSE

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ git status
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

nothing to commit, working tree clean

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
$ ^C

axel_@DESKTOP-NOI0U74 MINGW64 /e/Tecnicas de Programação/projetosGITlab/tppaulista (master)
